Voici une première question, qu'allez vous répondre ?

[L] άλφα
[G] Ω : ωμέγα
[A] C'est beaucoup plus long que les autres. Comment ça va s'afficher ?  Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla viverra tempor justo, vel eleifend justo. Ut ac fermentum sem, sit amet finibus massa. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis pharetra mollis mauris, sed tincidunt magna. Mauris molestie et augue eu scelerisque. Phasellus blandit ultricies justo sed dignissim. Phasellus accumsan, lacus sed volutpat auctor, metus lorem semper metus, sed efficitur dui ipsum aliquam purus.                                Integer nec risus congue, vulputate magna sit amet, tristique orci. Cras libero mi, ultrices sed elit sit amet, sagittis suscipit turpis. Nullam a varius neque. Pellentesque vitae placerat lectus. Vestibulum sodales vel odio et volutpat. Morbi pretium, lorem sit amet facilisis ullamcorper, sem enim ornare diam, vitae cursus ligula eros nec lacus. Morbi et commodo eros, non malesuada felis. Nullam vel accumsan orci, et gravida purus. Quisque sodales velit quis nulla placerat, ac lobortis risus tincidunt. Mauris ex mi, efficitur sed scelerisque sed, maximus vel erat. Integer pretium ac nunc eget ultricies. Phasellus in imperdiet erat, scelerisque gravida felis. Curabitur sodales, elit in porta eleifend, lacus nunc molestie nisi, non fringilla metus orci at velit. Nam eget urna in lectus euismod venenatis. 
[G] La réponse D
[L] Obi-Wan Kenobi

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla viverra tempor justo, vel eleifend justo. Ut ac fermentum sem, sit amet finibus massa. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Duis pharetra mollis mauris, sed tincidunt magna. Mauris molestie et augue eu scelerisque. Phasellus blandit ultricies justo sed dignissim. Phasellus accumsan, lacus sed volutpat auctor, metus lorem semper metus, sed efficitur dui ipsum aliquam purus.                                Integer nec risus congue, vulputate magna sit amet, tristique orci. Cras libero mi, ultrices sed elit sit amet, sagittis suscipit turpis. Nullam a varius neque. Pellentesque vitae placerat lectus. Vestibulum sodales vel odio et volutpat. Morbi pretium, lorem sit amet facilisis ullamcorper, sem enim ornare diam, vitae cursus ligula eros nec lacus. Morbi et commodo eros, non malesuada felis. Nullam vel accumsan orci, et gravida purus. Quisque sodales velit quis nulla placerat, ac lobortis risus tincidunt. Mauris ex mi, efficitur sed scelerisque sed, maximus vel erat. Integer pretium ac nunc eget ultricies. Phasellus in imperdiet erat, scelerisque gravida felis. Curabitur sodales, elit in porta eleifend, lacus nunc molestie nisi, non fringilla metus orci at velit. Nam eget urna in lectus euismod venenatis.
[A] rep 1
[L] rep 2
[L] rep 3
[G] rep 4
[A] rep 5

Paf
[LA] rep 1
[GL] rep 2

Q
[A] 0
[A] 1
[A] 2
[A] 3
[A] 4
[A] 5
[A] 6
[A] 7
[A] 8
[A] 9
[A] 10
[A] 11
[A] 12
[A] 13
[A] 14
[A] 15
[A] 16
[A] 17
[A] 18
[A] 19
[A] 20
[A] 21
[A] 22
[A] 23
[A] 24
[A] 25
[A] 26
[A] 27
[A] 28
[A] 29
[A] 30
[A] 31
[A] 32
[A] 33
[A] 34
[A] 35
[A] 36
[A] 37
[A] 38
[A] 39
[A] 40
[A] 41
[A] 42
[A] 43
[A] 44
[A] 45
[A] 46
[A] 47
[A] 48
[A] 49
[A] 50
